71歲石修得怪病！吃什麼都原樣拉出…鄭少秋出手救回一命

現年71歲的資深港星石修1982年靠著《天龍八部》中的「慕容復」一角走紅，出道60多年的他為了成全兒子的星夢，全家從加拿大搬回香港。石修近來透露當天得了一種消化系統怪病，不論吃什麼進肚，都會原樣拉出，後來幸好有鄭少秋出手救了他。

據港媒，石修當年再拍《楊門女將》時染上消化系統怪病，不管什麼食物，吃進肚子之後，竟都會原樣排出，因為完全沒吸收，短短1個月就爆瘦20公斤，連走路都有問題，醫生診斷後也束手無策。食物吃下肚後排出居然還是原樣，1個月內體重掉了20公斤，連走路都有問題，就醫後醫生也束手無策，「後來透過鄭少秋幫忙，介紹一位太極拳師父，跟著他打拳養生，3個月後病才逐漸好轉」，這令他至今都對鄭少秋心懷感激。

石修自從長子陳宇琛出生後，便為了給兒子好的成長環境而舉家搬至加拿大，「但因兒子對娛樂圈有濃厚興趣，才又回到香港」，石修回港後還曾跟兒子以父子檔參與演出。去年更出演TVB台慶劇《兄弟》，成熟的老戲骨風采令人讚嘆。

應肚即飛???

食屎咪得囉

石修自從長子陳宇琛出生後，便為了給兒子好的成長環境而舉家搬至加拿大，「但因兒子對娛樂圈有濃厚興趣，才又回到香港」

佢而家有無後悔

張身份證仲係加拿大
有咩好後悔?

食飯屙飯咁咪唔洗哂飯錢 ok喎

食屎咪屙屎

cls

習總講果個乜野內循環

人型蜈蚣
下手唔洗食屎

突破盲點

諗起:

夜晚落鑊炒番香又一餐

點會原粒屙出嚟呢。
吹水都唔好吹到咁呀

明明係石修 點解我會以為係胡修

點樣原樣屙呀？
佢生吞唔𡁻架？

佢想屙番屎其實都好簡單，
食番屎就得

痾得好嘅出嚟個效果可能媲美上菜嗰下

唔拎去沖咖啡?

諗起古谷實有個短篇講條友痾屎係痾兔仔

點解食完飯
一定要屙屎
屙完都仲要抹
慘！

以前唔係有個笑話係去搵醫生同醫生講食乜屙乜咩

食屎痾屎

万刀甲，你呃我唔到既！

係

呢個先係石修

一舊 兩舊 三舊

要食屎痾屎先得

食飯痾飯 個病無得醫

胡楓下話

香港揾錢易咁多

而家睇返覺得個設計好老土
新細明體 加 文字藝術
再上網搵啲閃閃
word加小畫家完成

永動機

好似係最核凸CD封面設計既頭三名黎...

可以做射香咖啡，發囉😍

粟米變粟米蓉
食豬變獅子頭
食魚變鯪魚球

你依家先覺呀？睇黎你都柒左十幾年

打拳養生醫怪病
不如講唔駛拍戲講休息得好左

明明綠燈 轉眼都會變成紅燈啦

原來有人一樣見到石修但係出左胡楓個樣

仲諗緊點解個樣後生咗

我都係
仲諗緊胡楓 (修哥) 唔只71歲喎

明明石修轉眼變成胡修

Me too點解咁都會撈亂

因為胡楓d人叫佢修哥

屋企人又可以食番

大佬，你唔好咁痴線啦